想媾 肥絲大隻 絲打，有咩要注意?

每次見到佢捉人正字，都有少少鍾意左佢

條腰保重，同埋一定要missionary, 唔好俾佢坐，唔係一係斷腰一係拗彎成條撚。

樓主等佢入來同你改卷

嗱, 目前為止我冇打錯過任何字呀

肥絲

吾系甘牙？？

利申：幫樓主忍女神入嚟

學好中文

寫錯字吸引佢注意力

肥絲中文老師？？？

應該寫多啲錯字黎滿足佢既存在感

著橙褲

巴打嚟